插沙 N卡版面 無SLI SETTING

求救

你張咩咭

1070 X2 搭左SLI BRIDGE
底版都支援SLI

自己解決左

1070SLI
都弱過單張1080幾條街
做咩咁傻諗唔開

有無數據睇下

亂吹嫁，其實又未至於
不過大部分Game都唔支援SLI
所以一般FPS gain都少過30%，例如d GTA5 or Destiny2 ，sli gtx1070 大概等於GTX1070ti 性能。甚至有D遊戲，用SLI FPS仲差過原本。
而且2張 1070，點都買到1080 Ti, 又節省一半電耗同埋少一個零件散發超級巨大熱量，機箱都健康d

支援SLI既GAME 仲勁過1080ti

賣走1張1070 買1080ti當然最好

2張先啱

17年以來sli support 愈來愈少係事實,但sli work的時候其實好正，連Titan v 都不如兩張1080 ti

1070 sli 同1070ti差唔多擺明係鳩吹，但的確兩張1070 仲貴過同一張1080ti 時又無理由唔用1080ti

Sli 由支援，用電以至散熱都麻煩，有得揀都係一張過好d

賣晒都未夠買，當你一張賣三千，都起碼要攞多一千出嚟

跌左

之前肥花1070仲賣緊4千

全新先490美金咋喎

GIGABYTE / 技嘉 GV-N1070G1 GAMING-8GD GTX1070 G1 Gaming 8GB GDDR5 三風扇顯示卡 HK$ 4100

香港都平左

好奇怪，近排1080 ti 喺amazon 愈賣愈貴

愈黎愈多人玩144hz/4k掛

兩張Titan xp 都仲有少少機會推到4k 100

1080 ti 兩張都未上到啦

我意思係1080p/2k 144hz 或者4k

我來換27吋，2k 144Hz Mon，有無推薦？😂

想換

無留意開